向大Tiffany陳嵐：急告全港市民

🙏急告全港市民

什麼叫痛心疾首？昨晚我徹夜未眠！破壞香港事還不是最大，有辱中國人的面子事大。看著暴民有如被外國人下降頭洗腦一樣自殺自毀性的想抱著香港一起死！誓必要嚴懲暴徒，不能手軟

昨晚大家從電視看見暴徒潑通渠水，撒石灰粉，磚擊車撞，死命的打碎立法會玻璃牆，撬毀捲閘，衝入會內大肆破壞，警察節節退守，港府一敗塗地，大家一定氣憤難眠。

直至前幾天，還有一些傳媒、政客形容暴徒是「細路」、「稚子」、「手無寸鐵」、「和平守法」，還要求警方撒回「暴動」定性，「釋放所有義士」，缺一不可。
現在大家睜開眼看清楚了，這些說法，是否令你哭笑不得？一又一定有人破口大駡警察軟弱，港府無能。那你錯了！錯在那裡？

警察如以武力驅散，那是以一對百，以性命相搏。然後不但無人感激，反被指「使用過份武力」，堅持「成立獨立委員會撤查」，輕則丟官，重則坐牢，有什麽好處？正是豬八戒照鏡，兩面不是人！

現在警隊以退為進，忍辱負重，將暴徒的兇暴，政客的謊言，傳媒的歪理，教授的偽善大白於天下，不是勝過逞一時之勇，奪短暫之安麼？

衝擊過後，擺在面前我們有兩條路走：
一，繼續維護暴徒，顛到是非黑白，把責任全部推給政府，説施政失策，不聽民意，要特首下台，高層辭職，釋放所有罪犯，調查警察濫權。
二，和衷共濟，上下一心，共同解決現時困局和探討社會出路，重建有秩序，講禮貌，互諒互讓文明理性的真民主社會，把時間精力才智資源用於解決民困民生，而非放在陰謀權術政治爭拗上。

父母要不要子女孝敬，師長想不想學生尊重，社工望不望青年有為，教牧盼不盼教徒敬虔，兩條路，請選好！

來源：

我無言了

on9

咦 真係轉用華為

其實唔洗理佢啦

佢好離地

龍五管下你老婆把臭口啦
好撚失禮呀

想問吓通常黑社會講嘢有冇說服力嫁?

大陸呢單野新聞封鎖

佢仲周圍唱 係咪咁豬西

離咩地

講風涼話嚟啫

2047第一個送佢上去打把

向大點解咁得閒
係咪想奶返一官半職

本來想打啲野鬧鳩佢
不過算啦
唔想嘥氣喺條老肥閪度

醒咗 用華為機po
ost

點解成立委員會調查就輕則丟官 重則坐牢嘅
到底咩意思

哦

破壞香港事還不是最大，有辱中國人的面子事大
原來香港七百萬人還不如你中國人嘅面子

我唔信佢寫得出"磚擊車撞"呢啲字，邊個寫架?

多謝幫手宣傳返大陸

驚死人唔知佢係黑社會

三，繼續維護示威者，要顛到是非黑白、施政失策、不聽民意的政府須負起責任，要特首下台、高層辭職、釋放所有被捕人士、調查警察濫權，藉以解決現時困局和探討社會出路，令有秩序、講禮貌、互諒互讓文明理性的真民主社會得以彰顯，把時間精力才智資源用於解決民困民生，而非放在陰謀的政治任務上。

佢係咪專出部華為黎出post?

向太：那是以一對百，以性命相搏

共產主義（Communism）是一種政治觀點和思想體系，發源地為德國，現今的共產主義奉馬克思、恩格斯思想為基本思想。

1921年6月第三國際派遣馬林等人前往上海協調召開全國代表大會，進而組建中國共產黨。1921年7月23日，來自中國北京、漢口、廣州、長沙、濟南等地和日本的13名共產主義小組代表與2名第三國際代表全部抵達上海法租界召開代表大會

德國，馬克思，恩格斯，第三國際，馬林
成個共產黨都外國人下降頭洗腦

大家幫下佢手推post 本來上面滅哂聲 佢竟然放出黎

根本就係黑社會支持返黑社會

見到呢啲無嘢好傾，report最實際

大陸要河蟹喎 佢仲講？豬西

黑勢力兇鳩全港市民？

[聲明] 香港連登並沒有作出任何「騎刧」某專頁之行動

我唔覺得中國人面子事大喎
你都係收撚皮啦

係咪隊友嚟
大陸嚇到賴屎前排search都search唔到香港
佢就圖文並茂

緊係唔好report等佢散開去

黑社會又撐驚

又啱，免費宣傳

Wechat有無得舉報
宣傳危害國家資料

唔該哂柒爛將香港既信息散播出去

唔好啦，由佢倒中共米

屌你老母啦柒頭肥閪

急屎就去屎塔啦！

龍五係屋企係咪無地位
成日比個傻閪鳩up

破壞個死物都瞓唔著

反而死三個人大覺瞓

笑死人
小心被送中啊向太

睇咗個題知道唔撚使睇內容，姓向既幾時折墜到要條肥西出嚟奶呀耶屎眼？真係賤過雞

唔出聲冇人話你啞㗎！

警察如以武力驅散，那是以一對百，以性命相搏。然後不但無人感激，反被指「使用過份武力」，堅持「成立獨立委員會撤查」，輕則丟官，重則坐牢，有什麽好處？正是豬八戒照鏡，兩面不是人！

行得正企得正點會丟官坐牢
同埋冇官係毅進仔
咁講即係警隊高層錯

算鳩數啦新技安

邊位？

摩擦力

佢地底幫邊邊

由佢把口講？

代表有監警會就咩事都無

佢 一. 同 二. 我覺得係一樣

黑社會柒碌

叫d古惑仔去撐警？

顛「倒」是非黑白，呢句真 (講緊佢自己)

叫佢係微博出多d 相
係大陸宣傳下

出post 專用機

社團把口講和理非
媽我係味有思覺失調？

新技安話人暴徒

官商鄉警黑 五大勢力一家親

又肥咗

中國人面子唔關我事

點解要照顧及

有辱中國人面子？

乜中國人既面子唔係一早丟曬喇咩？

一哥都話自己係慈母啦
林奠都話自己係港人老母

你邊位呀 洗唔洗幫你正名呀？ 做野啦 手足
癡撚線 黑社會教母 通知全港市民 出入小心喎！

警黑一家親 永無死錯人

黑社會本身就係破壞香港法治代表社團
一個無惡不作嘅社團人物居然有面叫人守法
會唔會開玩笑咗啲呢

佢都9成9比老婆食住啦

賊婆大談法治紀律

呢條臭西不屑一提啦

高lv勁裝衞兵
打低lv垃圾裝 岩岩先新手村畢業既新仔
係人都知衛兵冇得輸
同埋又唔係真係以一敵百
衛兵人數都多
你扣果少少血
班新仔傷亡慘重
衛兵洗撚搵血博

番歸啦

// 警察如以武力驅散，那是以一對百，以性命相搏。然後不但無人感激，反被指「使用過份武力」，堅持「成立獨立委員會撤查」，輕則丟官，重則坐牢，有什麽好處？正是豬八戒照鏡，兩面不是人！ //

咁即係閣下都覺得係有問題啦？
行得正企得正怕咩比人查呀

依家黑社會都可以演講點解唔學日本咁攞正牌

喂 幫手係微博繼續講下喎

收聲啦
官吓你班黑社會大漢先

姐係班警賊身有屎

我諗係日本黑社會合法都唔會咁大聲

C9邊位呀? 點解要知佢weibo 9up 乜嘢?

邊撚個啊 唔撚識佢啊

可能人地曲到圓呢
不愧係黑社會大嫂

陳嵐你係有腦就唔撚會嫁俾黑社會啦，屌你老母

草民性命事小，皇帝冇面事大

吿你老母
急你老母

都係爛仔 , 所以講野寧舍friend

學下人地字頭開記者會丫嘛

新beyond撐警不力

原來係面子治國

我仲以為係依法治國

本身大陸都冇咩人知, 知道咗既本身照撐警方一姐, 所以鬧唔鬧講咩都冇所謂

但如果比啲原本唔知既知咗, 又會識得用下腦自己思考, 再得閒咁搵下相關資料同其他評論

多得向太成日係微博講香港政治狀況, 先開始多啲大陸人留意香港政治問題, 去嘗試了解成件事係點

我地依啲小市民po微博依啲野, 一係就比人秒刪, 一係就冇人留意, 多謝向太將依啲香港政治事件帶番大陸, 比更多人知道

個名都寧捨支那味 屌你老母

成家都對唔住祖先國民黨將軍
做黑社會做到佢地咁

由撐警大會之後，微博開始煲關於香港既新聞，當然唔會全面地去解釋只係好片面咁話示威者係暴徒。

日本黑幫幫市民，唔係好似呢啲咁依附權力

Sor
邊撚個黎

佢番說話係用黎譴責文革？

真係好野 而家香港連黑社會大阿嫂都可以出黎啲後生仔點做人